中國主權屬於中華民國

假貨諗住可以坐正？
大家好好睇住造假既惡果
mon post 既你好自為知啦
邊個係正貨都唔知，用緊假野重聲大大既話，
無面既係你自己，bin c bin成世都唔掂

一中兩表

中共有核彈

Push 香港主權屬中華民國

收皮啦你, 崇台狗

睇下南京條約喺邊先啦

唔關崇拜事

香港原本屬於滿清
滿清畀左英國
中華民國推翻滿清
國共內戰（仲打緊）
英國歸還香港，歸還既意思係畀返原有人

因為係中華民國戰勝滿清
所以香港應該係「歸還」畀中華民國

另外香港並無正式向支共投降

當台灣人自己都想拋棄中華民國個名
連登仔仲喺度諗中華民國

當蔡英文宣稱台灣正名為中華民國台灣
loser就係到連登仔前連登仔後
算吧你
你只係活係平面既生物
永遠只係跟人尾 隔岸觀火
係場外指指點點
靠住嘲諷去獲取優越感同存在感
多麼可憐既你
繼續自我感覺良好 過住自欺欺人既人生啦你

正解

正統中國中華民國
炎黃世胄東亞稱雄

唔好嬲啦
人地想做支那隻狗的

名黎者 但係合法繼承政權係台灣